除咗on9藍絲，失敗主義撚都好煩

比起藍絲，我最憎有啲人扮清高睇透晒，係到散播失敗主義，話香港冇得救之類。
宜家係中國外憂內患，內有經濟經濟衰退，外有貿易戰，加上美國帶頭打中國，呢個係幾十年難得嘅機會可以反到個政權，但係有一班人乜都唔做，就喺度散播失敗主義，話「算啦算啦」「香港冇可能贏」，算你老母！
點解要比框框住自己？當初有邊個估到反送中運動可以去到咁耐？韓國同台灣爭取左幾多年先有民主？一日未到最後都未知邊個贏，係而家我哋情況唔太樂觀，但我哋好團結，要做嘅嘢就係反省抗爭方法，唔敢出嚟就文宣，下下都話算就死啦，我哋冇得退㗎喇！
最後，香港人加油，101賀佢老母
光復香港，時代革命

推

推多野

用失敗主義標題好多都係01打手
細心留意會有好幾個空ac在推po
正常你認同一個po都唔會幾個鐘keep住推啦

天時地利人和都喺晒香港

大力推

唔係因為有希望先堅持
而係因為堅持先有希望
Twitter&Reddit國際戰線繼續加油
不對警暴極權麻木

終可煲底除罩相擁

失敗主義真係on9
當年清末搞到柒晒，真係冇得救喇，孫文咪照搞革命